{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045297",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002036204?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "전주 행복가득한옥펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後3時で、チェックアウト時間は午前11時です。 予約人数が追加される場合は、事前にご連絡ください。 基準人数を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。 最大人数を超過した場合は入室できず、これによる払い戻しはできません。 青少年の混宿は法的に禁止されています。 未成年者の予約と利用は宿泊先の規定に基づいて決定され、これによる払い戻しもできません。 入室時間と退室時間を遵守してください。 客室と周辺施設を利用する際、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は不可能であり、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内では禁煙ですので、決められた喫煙場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約の際には重複予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間が未確定で料金や料金表が間違って反映された場合、自動的にキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 ペンションではIPTV/Wi-Fiを提供し、韓屋を保存した天然素材で作られた客室で伝統韓屋を体験することができます。 駐車は共用駐車場で可能で、利用は無料です。 周辺の観光地としては慶基殿、殿洞カトリック教会、豊南門、全州ゲームセンター、梧木台-二木台、徳津公園、全州郷校、伝統酒博物館などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後3時で、チェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の混宿は可能ですか？",
            "answer": "青少年の混宿は法的に禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊先の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は守らなければなりませんか？",
            "answer": "入室時間と退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害や紛失は誰の責任ですか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する際、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で直火での調理や炊事道具の持ち込みは可能ですか？",
            "answer": "客室内では魚や肉の直火調理は不可能であり、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内は禁煙ですか？",
            "answer": "客室内では禁煙ですので、決められた喫煙場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "無分別な娯楽や飲酒、高声放歌は禁止ですか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際には重複予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金や予約が間違って反映された場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションごとに期間が未確定で料金や料金表が間違って反映された場合、自動的にキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "どのような施設や体験が提供されますか？",
            "answer": "ペンションではIPTV/Wi-Fiを提供し、韓屋を保存した天然素材で作られた客室で伝統韓屋を体験することができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "駐車は共用駐車場で可能で、利用は無料です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては慶基殿、殿洞カトリック教会、豊南門、全州ゲームセンター、梧木台-二木台、徳津公園、全州郷校、伝統酒博物館などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 473,
        "QA": 688
    }
}